{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_008933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "용인시 종합운동장"
    },
    "text": "\n馬坪洞体育館は龍仁市に位置する施設で、龍仁都市公社が運営しています。 この体育館は観覧席12,000席で大規模行事を開催でき、龍仁市民に多様な体育活動を提供します。 また、障害者のための観覧席が設置されているので、皆が便利に利用できます。 その他にもシルム場、ゲートボール場、陸上競技場、バレーボール場、投砲換場、人工芝球場など多様な体育施設があり多様な種目を楽しむことができます。 また、体育協会および社会団体の事務室も馬坪洞体育館内に位置しており、体育関連活動を支援する施設として知られています。 馬坪洞体育館は龍仁市民の楽しい体育活動と多様な行事のために着実に発展しているところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "馬坪洞体育館はどこに位置していますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館は龍仁市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館を誰が運営していますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館は龍仁都市公社が運営しています。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館の観覧席の席数は何席ですか？",
            "answer": "馬坪洞体育館の観覧席は12,000席です。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館にはどのような体育施設がありますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館にはシルム場、ゲートボール場、陸上競技場、バレーボール場、投砲換場、人工芝球場など多様な体育施設があります。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館はどのような団体の事務室がありますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館には体育協会および社会団体の事務室があります。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館は誰に利用されていますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館は龍仁市民に利用されています。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館はどのような行事が開催されますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館では大規模行事が開催されます。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館は障害者のために何が設置されていますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館には障害者のための観覧席が設置されています。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館は何を支援する施設として知られていますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館は体育関連活動を支援する施設として知られています。"
        },
        {
            "question": "馬坪洞体育館はどのような活動を提供していますか？",
            "answer": "馬坪洞体育館は龍仁市民に多様な体育活動を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 370
    }
}